屎萊姆=民主派思維 大J=本土派思維

屎：
社交能手 找對的人
搞產業化 建立大台
和氣生財 悶聲發財

丁：
公關達人 做對的事
精益求精 特立獨行
曲高和寡 擇善固執

講還講麻煩唔好貼相

屌你咩，貼圖做乜柒

假如選舉「YouTuber議員」
大J 是否必須先通過 屎萊姆 搞既「初選」